+++
name = "Blanca Edith Cruz Malerva"
nickname = "blancamalerva"
description = "Programador WEB & MOVIL, amo la música huasteca."
skills = "HTML, CSS, JavaScript, Linux, Java, Android Studio"
thumbnail = "/img/directorio/blanca.jpg"
draft = false
date = "2019-05-02"
disponibility = "Disponible"
rol = "Admin"
website = "https://github.com/BlancaMalerva"
author = "BlancaMalerva"
+++

Hola soy **Blanca Malerva** y me gusta mucho aprender, conocer gente, así mismo viajar (aunque no he viajado mucho) lo haré muy pronto, por el momento aún soy estudiante, he trabajado con HTML, CSS, frameworks como Boostrap y un poco de laravel. Me gusta también hacer música.

Y como dijo Albert E.: "No tengo talentos especiales, pero si soy profundamente curioso..."
